病房文員

聽日去面試，面試大概係問d乜？